某TVB前主播轉行後 經常露出大波表現真性情

基

係，正想講

個格好鬼0

係咪基佬？

係

睇外表應該都係

喺gay app 出現過啦

基達都唔使check

直男點會唔俾剪靚頭對住鏡頭喊

基男定基女?

囡囡啦梗係

點分

個樣好大陸gay佬網紅feel

咪話佢名媛樣
姣屍凳篤

基到出汁

咁係嘅
個樣其實中上

有人話佢好自戀

一睇就知係基